$8港幣可以做啲乜嘢？

西米扑穿撚撚糯米

捐比telegram打低WhatsApp

污穢係乜？

bomba

Egg egg eggshit~~~~~

Apple 50gb

唱8個1蚊用黎dum

馬個屁股變菊花

奶含奶奶先

批你個波

可以用嚟買8蚊

三條倍多kinder

買份報紙，再抄哂成份

夠玩2日

低消費娛樂

買到0.16杯老虎堂

食四碗荃灣贊和嘅豆腐花

趴～街

買個細著條慢慢食

西米碌呀碌真係運滯

買包熱飲

爭鮮

可以坐巴士兩個位

般乜撚野批咁變棷欖

漏奶 乜撚關係

永久WHATSAPP

搭狗巴／狗鐵
食美心空氣包